有冇人覺得時光倒流都改變唔到d乜

假如人生重黎一次，而你保留而家嘅記憶
或者你細個嘅時候會係一個神童
但當你愈大，亦只會愈趨平凡，就同而家嘅你一樣

或者買六合彩可以令你一夜致富
可惜嘅係我淨係記得有一期出1 2 3 4 6 10
甚至連邊月邊日都唔記得
唔通重生一次就係為咗捱到2017買個期嘅六合彩？
如果一注獨中都不失為一件好事

定係應該喺沙士個年買樓？
可惜嘅係你可能連十幾萬都冇
又或者父母根本唔會聽仲係小學生嘅你嘅意見

假如人生重黎一次，我最大機會依然都係廢青

炒股 買馬 都夠啦

On99 淨係買700同bitcoin 都夠啦
間中炒下匯豐 翠如股 成個人生都唔同晒

如果未夠秤...
同埋都要有對呢方面嘅認識

買700 都發左啦

點解時光倒流到都淨係諗錢

如果有得時光倒流都係為錢，即係人生冇乜遺憾?
如果人生冇乜遺憾，算唔算失敗嘅人生?
頭先諗一諗，真係好似冇乜遺憾，可能因為我得廿歲人啦，而呢二十年都係平平凡凡咁過

有幾單野一定記得嘅
2004 買希臘贏+波圖贏
2005 伊斯坦堡之夜
2006 意大利世界盃
2008 西班牙歐國盃
2010 西班牙世界盃
2012 西班牙歐國盃
2014 巴西7-1
2015 李斯特城奪英超

剩係2014+2015呢兩個機遇，身家應該翻左幾百萬倍

除左人命，有咩遺憾係比窮更加遺憾？

有冇聽過蝴蝶效應
你返到過去嘅同時
過去成個環境都會俾你變晒
所以你會變成咩冇乜人知
但如果你肯改變自己
去學多啲增值自己
咁你好可能成功番

夢想、興趣、愛情、親情、友情
其實我都係鳩up緊係錢緊要

如果可以返到過去, 重新再讀小學, 選學校, 我既人生相信會有梗高成就